［831］1705 太子地鐵站B1 出口封閉，設封鎖線不准市民獻花

六四天安門，唔俾獻花........

停止送頭

手拎住企係度囉

留名

唔比獻花都可以做其他嘢
不過犯法嘢就唔好做啊

仲好落去月台祭記念，一陣班狗又發癲走落去亂殺人又可以煲熱返個運動。同和你shop 一樣，風險低，成效高

tui

Be water

油尖旺區議員出左來幫手做人肉花牌

旺角太子站外已超重狗
手足真係要小心

屌佢老母

插d花落垃圾桶
依家係咪扔垃圾都唔得？

咁太子站內